阿Bob俾人玩Jer仔😂😂😂

Cls

文頌嫻

個細路女仲搵緊條jer仔係邊😂

企得攰搵野扶手

可能平時玩開？ 習慣成自然

個女仔心諗：有枝牙籤既

搵唔到嘅

所以話, 女人都係雞

Fbi

由細培養

呢個佢個女嚟

點解要扯老豆條jer

想搵番生佢既工具

因為想揾扶手

撓雞雞

揸波子

唔好搣我嗰度 唔得嘅咁樣

咁佢應該搵錯

咩阿Bob呀
龜頭Bob就龜頭Bob啦

手勢幾純熟

龜頭Bob 搵個女做埋D小動作 想食文姐姐

平時見到老母咁同老豆玩 有樣學樣姐

咁細個已經咁識玩

佢個頭仲好玩啦

No色情

文頌嫻笑佢

可能平時同個女玩開獸父

笑佢細

文姐姐

你知唔知搞到我硬晒有咩後果

仲係好正！

個手勢熟到好似平時係屋企都會咁做

又凸個龜頭出黎

成班on9唔知有乜好笑 又獸父又盛
細路女 係咁架啦

扯極都係條褲,都唔知條野係邊

根本係鬼父

平時爸爸要我咁做

阿女 老豆個龜頭係額頭度呀

個女主持都見到

文頌嫻仲好正

呢條友無咩好討論

假如平時玩開都幾得人驚

呢個女算靚

佢其實想摸下老豆個頭 但唔記得左老豆人頭同龜頭掉轉左

報警 平時係屋企做咩黎

應該係見到媽咪咁做
有樣學樣